(秋天)北倫敦旅行團

那有假

熱刺 阿仙奴

雲膠仲係度唔睇阿狗啦

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄接受電台訪問時表示，世界上用廣東話的地方少，以廣東話學習中文會否令香港失去優勢值得研究。

有批評指他質疑用廣東話教中文，楊潤雄在社交平台說是對他的誤會，解釋在訪問過程中全無「質疑」用廣東話學中文，只是認為長遠來說中文教學應如何發展，可交由專家進一步研究以鞏固本港兩文三語的獨特優勢。

澳洲大陸狗問我識唔識普通話,我話只係識廣東話

廢土yellow

再見細梅

ON9

宗狗又保住mustafi

auba

換黑b

holding屌你老母

ramsey

反藍又輸

仲簽唔簽

-6

一出就入波

goal of the season

Aaron Ramsey

得猁同阿咁on9反自己個play of the year

Cls

要清洗拿卡，奧燒，禾比同藍斯呢d 前朝元老啦 咁撚廢，
靠鑽石眼簽個d 牙羊

😂

皮子又串

gay lo

牙羊

442

啲轉身易到

今日d進攻好好j

廢隊唔計啦

呢幾場真係靠拿卡

廢土唔計

廢土滾了

差好遠 以前雲膠對廢隊踢到老鼠拉龜咁

咁多中場球員

進攻數據其實人地多啲 但人地下游黎
一打鏝猁應該好慘

其實後防仲好多甩漏
人地把握唔到喳

呢幾場對廢隊咪又係老鼠拉龜，靠拿卡

富咸本身進攻唔差

所以打鏝猁就玩完

防守曳

放題

奧狗

藍C 1g1a

愛蛇調動

完全唔跟人

second half fc

3-1已經散

屌你老味肯輸未

big ball fc

下場

4/11 1:30

姐係又唔洗輸

勁到痴線

宗仔辦事我放心

食開屎真係唔多慣

反愛又輸

yes

俾表弟hack咗

係愛嘅表現

係

SSS luck

激運

我哋反愛好快會戰勝歸來

仲有一個月

死返出去
Thanks

你用口擔走佢啦

Borussia Dortmund confirm Marco Reus will not meet up with the German national team & will instead remain in Dortmund for treatment on his knee.
出現了

四球好波

基佬半單刀

豬腦又射門方式助攻

神鋒成日都做到D高難度野

keita今季其實打成點

其實佢D射失都高難度過入波

唔係難度波入黎無意思

真 身價波

對得起身價

沙利個造型成日都好似d中年失業，生活潦倒個d樣

我唔係咁樣喎

rubbish

但我係咁樣ma

想玩佢對波

未玩過咩

點會

rubbish ball

真係得利撚對抗到曼城

mane個品咁撚差既

悶到

迫搶剋住哥狗

打左咁耐得一腳射門

利狗會存氣打曼城

懦夫蘭剷得咁準

呢一巴都好準

12碼了

飛機

馬列斯之前5球MISS3球仲搵佢射

同榜首差2分

打下打下上左前四

11月先對利狗
呢個月都係對中下遊
榜首不是夢

比子的華倫西亞

Mbappe 13分鐘入4球

打和

Wenger left us with quality. Ramsey, Laca and Auba ❤❤❤💯

上一季有場買李城 佢射兩下變入球無效

唔提ozil同細梅係咩意思

請尊重 謝謝

yes
豹叔好波

毒狗番工可以玩電話

收到風毒狗已經坐房

返工唔俾挽電話📞咁份工仲有咩價值

日本便利店以簡體字列 6 大規條！網民：抵制中國 7-11 啦

就係班工程人成日番工玩電話,香港基建先咁多出錯
唔專心工作

7-11 hoball

應該學達哥玩人中咁拆佢鋪教訓吓班架仔

塞店員個頭入去叮

Arsenal FC @Arsenal

Arsenal and adidas have agreed a new kit partnership, effective from July 1, 2019

你都唔買嫁喇,關你咩事

今季唔買了 高安基

17年買過一件
點知中碼太大

美商會

發展局宣佈暫停禮頓投標資格一年即日生效

停一年就算

我買個次？

港共玩出禍，自己d資產咁安全都係有美國睇住，靠中共一早比人沒收晒

天哥今次真係贏晒

笑撚死

個次班人屌得最勁係取消關係法，已經現晒形其實心入面驚中共全面統治自己走唔切資

諗住照舊唔回覆，人地就無何奈可，會不了了知，點知今次玩出火，歐盟同美商會都出聲

算9數啦
上星期會展個地盤繼續開工啦

本來禮頓想搵第2間公司( )做會展D沉降，結果無人敢接佢地自己做番
入面都唔知有幾多屎

禮頓都幾把炮,好多基建都係佢地拎晒黎做

外交部幾時出黎屌美國同歐盟干預內政

就快到中字頭玩曬

有無手足幫鳩乙準備定身後事?

係我眼矇定係你張圖矇

你, 睇黎要幫你準備埋

比子善心

四球慈悲

有咩就講,唔好好似毒狗咁擺低粒膠就算

四球有理

初四均真

我呢

垃圾

毒狗難得好波

唔講啦，一陣你嬲豬

豹叔體貼

四球溫柔

屌！

你係唔係今年DSE牙

達哥係咁抽阿狗

When you leave Barcelona to escape Messi’s shadow but now you’re in a 19 year old’s shadow

係牙

多個人黎射十二碼

加油啦

達哥頭先FIFA抽到個條友

個樣好似衝三小個爆胎占

即係話人樣衰啦

比狗

我只係話佢地似樣，無評論佢個樣
don't put words in my mouth

支持比子!!!!

四球好波！！

【爆相爆片】花貓走上九巴引起混亂 乘客捉貓遭抓傷

弱智

on9 貓都好驚

警員接報到場，對貓兒不敢掉以輕心，手持盾牌上了上層，張小姐說：「都幾誇張，用盾牌趕隻貓落車，之後隻貓就走咗」

今輯jojo動畫又係做得唔錯

布布奇妙冒險

紫煙太尾機要中途離隊

但係紫煙好型

禾鍾意布布同米斯達

馬凱被拒續簽證 加拿大領事館：政府插手傳媒事務 損言論新聞自由

加拿大佬干預我地中國內政

北京回應本港入境處，拒絕英國《金融時報》亞洲新聞編輯、外國記者會副主席馬凱的工作簽證續期申請。外交部發言人陸慷強調，香港特區政府是按照基本法，實行出入境管制，指特區政府有權，就是否批准在港工作簽證延期申請作出決定，這種權利是毋庸置疑，亦看不到事件對香港聲譽會產生影響。

冇事冇事

共匪大迷信佈風水陣之東大嶼山填海

個post講左幾個想破壞香港風水既基建同設計
大家點睇
睇落有d似9up同FF,但係又有d道理咁

你本身信唔信風水先
其實由被收返開始，已經會預咗係香港被破壞沉論
就好似衞斯理套追龍咁 不可逆轉嘅命運嚟
好多都係人治問題，多過風水問題
如果你信呢d你咪睇下推背圖嘅九十九年成大錯，會唔會係講下年中共，因中共1920建黨

豹叔睿智

初四博學

唔係啦
當佢不繼削弱既有既有監察政府嘅機制能力，任用劉江華一班無能人仕，你都唔會預佢地做到咩，仲會越做越錯，都唔會關風水事啦

四球聰穎

林鄭個時夠屌薯片無作為，自己咩新理財，用咗波波你覺唔覺有咩唔同丫

比子八奇

英治時期唔通英國佬又信風水咩
個d飛機文當笑話睇下算啦

Jardim
雲加

炒左

準備

條撚準備

準備再割

no加番包皮

原來摩排緊18

賣到錢果D都賣哂

Former Arsenal manager Arsène Wenger is among the managers on Bayern Munich’s shortlist to potentially replace current manager Niko Kovac, with Zinedine Zidane & Laurent Blanc also shortlisted by the German side. [BILD] #afc

已經諗住炒高華

牛津聯官網：戴偉浚參與中國U21集訓

Tsun Dai is also away on internatinal duty, flying out today to join the China U21 squad for a training camp in Amsterdam

建國清算條仆街

等炮叔領導我地建國

終於可以報10:2既仇

唔怪得D波台手足咁嬲

Arsène 10:2 Arsenal

30歲未有拖拍，屋企人介紹左肥婆俾你，應否感恩？

每個肥婆都係潛力股

俾著人到中年無拖拍，屋企人介紹肥婆（not肥妹）你地會唔會試下？

不了

炮叔會唔會要

不了，其實我好奄尖麻煩

自己一個仲開心啦

agger

咁就唔好叫春啦

宗仔好波

宗仔

拍左拖都可以叫春

宗仔邏輯駁唔到

拍拖都可以叫春，想溝第二條女同佢交配？

好正常姐 見到靚女想同佢交配

人工島
毒錯又贏

濕哂

急不及待睇睇陸沉了

一萬億

之前幾百億，過千億都唔夠
而家一黎就十倍

人人1萬仲好
益撚哂大陸

政府儲備一鋪清袋

仲未計超支

益左毒狗

浸浸快快手打殘支那同香港算數啦

宏觀看人工島——只輸不贏的世紀大賭博（文：林超英）

係，快d郁關係法

狗豆

成班儱互含聯盟因為件大陸仔內戰

上個po我引og開始引埋mk mk一爆就被全po圍

已經好少上

入去睇下先

做乜鳩

睇兩句已經出返去

On9野唔想理

咁毒狗睇左邊兩句,講黎聽下,搵個post都廢事了

淨係見到個無知撚講D咁既野

咪話我串你, 基本上大中細bank都會係呢D商業網度落廣告請人
有時你見到D唔係bank但又話係bank做其實可能係D agent幫bank請contract
又或者係財仔/樓上bank

比子識野

其實你set salary target高啲大部分係做呢類野

包皮set最低工資

皮子一句即刻終止紛爭

天人

我就係高達

炮叔威武

做咩牙

又到國際賽期

仲以為你美股蝕好多

你好快接手銀河戰艦

冇事

咁拜仁邊個教

德國佬自己互含

你都可以回巢摩納哥

享利教,之後回家我廠教20年

25狗不了

泰亞高施華：希望退役後做教練，並把隊長一職交給拉比奧特。

“巴黎目前的精神面貌有了進步，這是杜曹和他的團隊帶來的改變。他們希望讓巴黎變得更有侵略性，這是以往球隊所欠缺的。”

“我經常和尼馬一起面對面聊天，我希望他能聽取我的一些建議。他喜歡過人，速度也很快，他現在非常清楚自己的位置。我沒批評過他的一些行為，這就是足球，這很正常。”

又抽

wfc

愛狗

巴黎渣姐
禾廠宜家精神面貌都豬幾好

好似係

豹叔 sick ball

dbs狗也不屌

$7.5

咁平

零食鋪買，好似3枝唔洗20蚊

我公司附近七仔都賣緊七蚊枝

咁平😱平時ok買，一時9.5，一時10.5

7仔每期有唔同貨特價
應該係咁啱呢期輪到佢地做特價

咁唔買唔得啦

津路定佢好飲D

二種茶唔同，好難比較
二種都正

Breaking | AS Monaco officially announce the departure of Leonardo Jardim.

ztore一箱買6蚊枝

宗仔有無睇青之蘆葦

好似幾好睇

串過雲加既人都失敗收場

初四有睇?
呢套同逆轉監督都好好睇, 不過風格好唔同
青之蘆葦就集中講個人戰術, 球員踢波時會點選擇
逆轉監督就講團隊戰術, 領隊係比賽點樣變陣
btw, 兩套個監督身世根本一樣

$149 24枝

有錢就是任性

毒狗又識ztore

你講完睇左幾頁

老母介紹
每日一枝平好多

上次我講完另一套, 四球即刻睇晒成套就真係好波

場內外都係

睇緊幽遊白書牙 之後睇

張相有咩問題

冇
依家睇緊

mesutozil
invisible

手足介紹，唔即刻睇哂算咩手足

你平時睇野都咁矇嫁?咁都睇到?

正喎又dq
又有藉口俾外國人玩

立法會九龍西補選提名期將於下周一結束。《星島日報》今日引述消息報道，選舉主任最快今日會通知劉小麗，指她沒有真心及真誠擁護《基本法》及效忠香港特別行政區，裁定她提名無效。

終身剝奪政治權利

索性加入香港共產黨啦

Mesut Özil is currently streaming Fortnite live on Twitch with Sead Kolasinac.

開台打機

轉行做streamer

去chatroom 9c

岩岩睇左幾分鐘replay,好無聊

正經野唔做練好d波 掛住打機

7點30就達哥

米倉涼子

我都開咗legal v

毒狗始終鍾意大姐姐

睇咗suits 結衣個套同埋legal v

why not both

結衣個套我都睇咗，間公司太over, 好難投入

呢個唔止姐姐喇掛

麻麻地
同埋唔迷,睇多一兩集先

四十路

40以上10以下

國際賽冇得睇iwobi好唔開心

FBI

愛足球 愛iwobi

有無手足鍾意椎名林檎

獣ゆく細道

差唔多40都仲keep到成個廿幾碎咁
對腳正到

享利

藍斯

成個呀姑咁喎

快d走啦 我地反藍唔需要佢
成日入救命波又點

我知四球唔鍾意呢種身形, 都唔係牙姑掛

睇啦

google圖片呀姑咁,睇片都正常好多

Breaking | AS Monaco announce the return of Thierry Henry as their new manager.

椎名
嗰種魅力好難形容

降班了

初四好波
btw 我係聽東京事變先識佢

隻妖人tielemens唔知打成點

比子識波！！！！！
我都係youtube周圍禁

聽古天樂識

其實真係老左好多

收嗲啦! (其實我都係)

原來達哥有次抽中廢土同埋馬爹地

@鳩乙

早

食早餐未

未

德國無奧燒，咪又係輸3球

荷蘭有一半人聽都未聽過

【東網專訊】香港前民政事務局局長何志平在美國紐約被控賄賂非洲官員一案，法庭文件披露控方污點證人、塞內加爾前外長加迪奧的證供。他表示，乍得總統德比當日知道何志平送贈200萬美元現金後極為憤怒，拒絕接受之餘，並斥責他們是否以為所有非洲領袖都貪污。

hi

去咗洗耳仔
好爽

宗蛇見到拜狗輸開心到

隻耳仔塞咗定咩事去洗

主人平時沖涼冇幫佢洗耳仔

😝唔怪得

拜狗個主席有無話自己班友廢

得半隊係拜,唔計

邊度有得洗

耳屎太多
普通醫生都洗到 沖啲水入去嗰下係幾舒暢

紐亞第一球

回曬塘啦
驚拜狗買走leno

耳鼻喉醫生 或者有部機都得

普通診所都有
我左耳好易塞，間中都要去洗

細個睇耳鼻喉 話細路好多塞耳仔 其實沖涼比少少水入耳 再搖搖頭洗 最後側頭倒出黎就得

iwobi>>>ozil

比個cech佢地算啦

暑假有ooo又唔要

游完水咁

"If I'm asked now about one coach with whom I want to work again, I would say Mourinho"

Eden Hazard has once again been speaking about his future...
之前先逼走人

Guendouzi 4
Torreira 8
Iwobi 11
埃及仔

撚狗咁撚

PSG are keen on hiring former Arsenal manager Arsène Wenger as their new director of football to work alongside Thomas Tuchel. [RMC] #afc

又bin識波流

"Is it someone who stands on the road and directs the players left and right? I never understand what it means, director of football."

老人家記性係差啲
唔好怪佢

Psg想姐，爺爺都無話做

on9智力係差啲
唔好怪佢

包容傷殘人士

You see the pattern? 🤔

有無手足出左去

睇黎星期一手足們都忙住做狗

我係

屌奶星有排ot

走左未

睇時王睇到一頭水霧水

加油, 禾食完飯hea緊

沖個涼就訓了 今日比人疲勞轟炸

岩岩屋企食完飯

返屋企繼續做

不了 仲要追埋幽遊白書 之後睇比子推介

初四好波

幻海

.5話先係精華

依家市道麻麻地都唔知點轉

豹叔鍾意驅風

出面有個post仲話下年更差

屌屌下變後生女

大環境經濟係會下行 但香港物價照升

狗鐵

新界撚首次勝利!!!!!!!!!!!!!!!!

巴士又然

係咁變黎變去

（但係發覺架巴士有bed bug ）

無喇喇講咩英文呀

唔識打個塞字

第一次返工搭巴士

😱咁誇張

港鐵又快又舒服又唔使等，今次只係個別事件

全世界都讚我地港鐵
係得香港人會鬧

今日只係個0.1%！

真 廿幾碎仔未試過今日咁

未試過塞地鐵

就黎40年人都未試過今日咁

狗鐵好波!

阿叔細細個去盂蘭盛會輪派米咪又係咁，宜家d 90後真係唔捱得

狗鐵有毒狗早就搞返掂啲訊號問題啦

工程狗

搵毒狗拉車牙？

放個蘿莉係前面所有線即刻通曬

異變faiz 同fourze 都幾型

兩日夾埋訓左唔夠1個鐘 會否暴斃

final

馬上風啦仆街

應該又係完SEM食鬼妹啦佢

geiz都好型
最慘係佢識用原來拉打既必殺
但係zio唔識

3份assignment 同一日due

一早清哂做定先
5份lab report
而家溫緊prac exam

四球好波！

主角d造型真心柒
shf就算平賣$185完全唔想買

個陣shf kuuga agito同早期幾套有d配角死貨一百蚊頭咋

最麻煩係香港太潮濕，d玩具好難keep
我以前都將d玩具放晒就好少再買

港鐵因信號系統故障，今早發生史無前例的四綫故障，荃灣綫、觀塘綫、港島綫及將軍澳綫需要慢駛，導致港九交通大混亂。港鐵車務總監金澤培宣布，會擇一天向市民提供半價乘車優惠。

港鐵會成立委員會調查事故，因涉及技術性的調查，會找來訊號系統的專家幫忙，服務表現安排亦會跟機制處理，又指希望找一日半價乘車優惠。

皇恩浩蕩

星期六先半價等你地用唔到

返六日既手足又然

深水埗石硤尾邨美亮樓一單位，昨晚約11時，一名29歲姓陳男子，疑因母親煮的飯餸不合口味，攀出窗外危坐冷氣機上，51歲母親報警。警員接報到場勸喻後，陳男返回安全位置，清醒被送往明愛醫院治理。

cls

係老母面前倒落街咪得

我屋企房入面唔算潮濕
如果啲人住半山/樹林邊就冇辨法唔濕

Arsenal striker Alexandre Lacazette has revealed he misses the atmosphere of games in Ligue 1 and believes France's top flight fixtures have a greater aura than Premier League matches.

@迷拿

倒呀媽落街

雞翼魚旦湯

細個冇錢買 係而家先買到玩具

人間體好中二😂要做王

我個度有個女仔成日同d sales吹水吹到大聲笑
但又同老細呻好多野做

D 仆街係咁 成日扮多野做

濃茶7仔7蚊枝

【港大高材生毒招玩女】氹多名港女上床再虐打 仲逼女碌卡借錢供養，想了解足本版內容請按網址：

毒錯

me幕後玩家

讀得HKU都係人中之龍啦
毒狗報唔報master

唔想夜晚讀住
遲d再算

【星島日報報道】港鐵四條鐵路線同告發生信號故障，導致全港交通大混亂，估計是港鐵人員通宵為荃灣線測試新信號系統後，無法切回舊系統而「出事」，再「波及」其他鐵路線。本報接獲來自港鐵消息指，事件或涉及人為因素，有測試人員昨日凌晨完成測試新信號系統後，忘記切換回舊系統，結果早更人員上班後仍以新系統「上線」，導致「死機」情況。港鐵常務總監金澤培形容，昨日的信號系統事故罕見，即日宣布成立委員會進行調查，並會邀海外專家來港協助。

俾次機會!

炒！

又係IT人做少野

屌你老母IT狗

無去玩？

冇

豹叔仲閞咗邊套劇

Suits, cold case2, 結衣， 今日我至叻，spec,legal v
深夜，晨間劇，馬場富尾加同佐野雛子個套

咁多

不嬲都係咁上下，有d睇下唔好睇會棄番嘛

有冇邊套推薦

Suits,同結衣你有睇
cold case1同2 都美劇改篇幾好睇
Legal v 就預佢玩野
馬場同佐野就膠膠地
今日我至叻就攪笑漫畫改篇，福田雄一式膠膠地，多人客串
Spec外傳，你有睇開佢成個系列先會明

下田火箭2如果你有睇1可以追埋嘅，但我睇厭原作者d改篇日劇 套路成日差不多
可能遲d開戶田惠梨香個套

今朝睇咗集今日我至叻,太膠
一陣開cold case

馬場富尾加,佐野雛子

FM19幾時出

佐野俾大佬仔食咗啦

雞黎

cold case 係山崎賢人嗰套？

有得屌你屌唔屌

佢自稱淫底 咁玩下無妨

唔是牙
吉田羊做

Arsene Wenger on returning to management: "I believe I will start again on January 1. I don’t know where yet. I feel rested and am ready to work again."

雲加 率眾妖害人

下年大炒阿狗

收嗲啦

ON9子反雲狗黎

今日好凍

著羽絨

小妹著黑絲

Dls 一早9c 就上床係我度9c

未食早餐?

做咩

豹叔保重

老馬親自向美斯解釋言論遭曲解

老馬都淆底

係我頭頂行嚟行去
最後坐係我隻腳度，張被濕佐一少撻同我隻腳都濕濕地

條友不嬲short short架啦
今日讚完聽日就屌
吸毒吸到傻撚咗

又all係你張床

可能痾完尿未乾就跳上嚟

soshort

咁快一滴滴

仔定女黎

我隻都試過腳仔濕濕跳上黎，但又無味

Nicolo Barella 'Proud' of Transfer Links as Arsenal Become Latest Club to Eye €50m Talent

細個屋企養到生埋仔啲貓仔一家都唔痴我
但出面啲貓就好痴我 試過有隻直接跳上我大比要我摸

原來BBA帝都搵緊工

有冇吹奏bbq好

有BBQ應該好易一個月搵10萬
當年佢成日吹奏

好似仲係搵緊大專admin

點解咁堅持

個POST係邊

福田麻油子

條友怨到俾人屌都好似係兩年前嘅事

SSSS.GRIDMAN有無人有睇

應該唔至啊？係高登後期照屌咗一排無入嚟，先到連登

咁快又咁多年了

pro唔pro牙

筆

波台公海講阿狗D PO成日quote我

佢關注你

結衣套劇真係麻麻

返工撚放工應該唔想再睇呢d

我個陣成日笑鳩佢

我已經唔記得有無同佢講過野

你班仆街究竟幾時先睇我推介個套家族遊戲呀,真心覺得好睇

好少睇阿拉屍五子主演嘅劇

我睇日劇反而唔睇邊個做,主睇個提材,成日做警探醫生,個D真係唔想再睇

今季太多新野了

日本仔係拍得幾好睇

haxball可能有

死廢青不務正業又掛住打機

舖定路轉行

比子你隻貓有無試過不停入廁所爬砂但又無尿？
今晚9c係咁，驚佢有事聽朝帶佢去睇下醫生先

無喎, 去完狂爬就有

🙈驚佢尿道炎

你唔講都唔記得隻驚

呢套野應該都差唔多5年前,食屎啦,唔係手足黎

俾d時間

我地就有時間姐，你擺唔耐嫁喇……

馬上風

德甲班霸拜仁慕尼黑開季成績差勁，盛傳教練尼高高華帥位不穩，前阿仙奴領隊雲格則被視為下任主帥熱門。「雲爺爺」日前宣布明年1月正式復出後，拜仁慕尼黑突然宣布今日(周五)將會召開突發記者會。德國《圖片報》消息指，今次記者會絕不尋常，尤其拜仁「3大巨頭」會長漢尼斯、主席路明尼加同體育總監沙歷咸美斯都會出席，而對上一次有呢個排場嘅記者會，正正就係上年宣布軒歷基斯回巢執教嘅時候。

《圖片報》指今次記者會將喺香港時間今日下晝6點舉行，先係尼高高華進行賽前問答，之後就輪到「3大巨頭」會見媒體，不過主題暫時不明。有德國媒體分析，今次安排係尼高高華先做賽前記招，所以肯定唔會立即被「炒魷」，至於「3大巨頭」出現肯定係有重大事件宣布，如果單純表示支持尼高高華，佢哋3人早就向傳媒表達過，唔需要開記招咁多餘，所以唔少球迷就估計，今次有機會宣布雲格喺1月上任，呢個方案亦同雲格之前所講嘅說話吻合。

又有阿po最鐘意既10-2

應該無人同爭冠啦掛

開心既係宗仔既拿比又比爺爺玩屎忽

拿比宜家有係拜仁正選？定仲借咗出去

後備 但拜仁多老野成日有得換出場

人生已完

永遠活在爺爺陰影的宗仔

爺爺識做就送列貝利同羅本俾我廠

呀活真係痴撚線，個豬肉丸又滑又爽，仲加埋東菇令到有陣幽香
仲要只係38蚊，你過唔過份d呀……

牙活仲要分批換紙飲管，完全為顧客，都唔知點賺錢
屌打牙樂同kfc

去飲食台出po啦

唔想比人當9up佬，我係真心的

中立非打手

真心9up

慘過返印度

有無人真係食過百里香

中非打

冇食過

希望你去食返次，食完你就知咩一回事

下星期去食先

人好化學嫁咋，你諗住下星期食，都唔知仲有無下星期，係食就依家好去喇

打手

當你手足先同你講呢d咋，唉，原來得我自己當你手足

佢狗黎

始終人畜有別，唉

D狗養唔熟

你隻衰野點

痾唔出但痾咗滴血
今朝睇醫生又話膀胱無漲到，幫佢打咗消炎針，要收集d尿去驗，但佢未痾出，啱出去買部水機俾飲多d水
醫生話有時轉季貓貓都會咁
不過個女醫生我覺得唔錯

慘

仔都m到😱
女醫生圖呢

條友痾尿驚死會彈濕腳，鐘意一手撐地，另外右邊前後腳按住砂盤邊

幾型仔😎

條頸白雪雪

生產力

死廢青先會訓到中午

早起先享受到牙活炒強

係金拱門嘆緊珍寶套餐

洗完牙一個禮拜唔好飲茶

係既咩 上次洗完牙醫冇同我講

佢話會易上漬

已經好多漬

每日一枝茶再加咖啡好難冇

日日飲咖啡d人以為我食煙有煙屎牙

死煙剷

火車頭正仆街

食電子煙呢

冇煙冇問題
唔好食完同我講野就得

有無人開始煲daredevil s3

一季都未睇過

matic 1:0

等睇世三撚狗

睇左一季
豹叔有訂netflix？

😜無

自學寫程式，係日本做緊programmer，你問我答。

it狗福音

宗仔俾料未

無山狗曼狗輸硬

willian 1:0

鍠狗

辣殺

盧狗為左教蝗狗世界盃都唔教
而家應該捱唔到半季

摩迪

收咗雲加錢

willian屌你老母

無左C朗隊波仲順

睇鳩乙就知日本it9都係9

kante 1:0

1:0

好準

曹巴

係,都係黑人

達仔 2:0

消失的世三

嗲哋以前教防守好，典解會攪成咁

lukaku1:1

hazard 2:0

魯迪加傳比阿朗素呢下靚到

世三都敢燈

佢死車狗

宗仔又中！

見到艾夫華就諗起艾夫華倒掛

頭寒了

軌下半場啲波妹妹下

宗仔的沙利

犘年奴根本就勁

2-2 giroud

銀河唯一

yes ar, 上場對手太垃圾D人話唔計, 今場睇到未

全能到仆街

換邊個呀到底

好快就可以見到爺爺教皇

身價射球又黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

宗仔又然

勁能到

摩佬發癲😝

cls

9c

呢方面佢無回塘

慶祝行過都唔比

值得大家繼續支持

又舉三隻手指提三次聯賽冠軍

艾斯派古達同馬達講野個陣個樣谷住谷住,柏度就係隔離度笑到勁仆街咁既樣

原來打少一場下同車狗都係爭3分

格衰

即係我廠打埋就同分啦

雲爺爺都冇咁mochi

第一張型到

nelson今場又2球
下年有翼了

Nketiah希望佢上到位
之前果幾位afobe,akpom係青年隊都幾勁
上一隊就

初初佢上左1隊,見佢成日都唔敢去過人唔敢去傳,無左青年軍個陣既膽色,希望今年借出去改善到

akpom真係失望,不過Nketiah有種佢地無既就係埋門前既冷靜,睇到定黎食
但係怕就怕英超速度太快,定過頭無左個機會

係驚佢矮

Nketiah但身型好瘦
akpom同afobe有身型

同拿卡一樣姐

拿卡身形都大隻好多
仲有用個屎忽都護到波

19歲,練大隻其實唔難

拿卡下盤係幾穩

幾時先有番個似樣D中後場青訓

ben sheaf

唔去北海道

享狗

Grandsir 64分鐘上場,66分鐘紅左

iwobi nketiah nelson

不得不服雲加

享狗用個咁既龍

屌打cg

可能驚太多香港人

機票貴 同唔識滑雪

覺得北海道最正

唔一定要滑雪GE

好耐之前夏天去過一次
薰衣草田係幾靚

今晚無波睇？

咁睇住你個對先

禾廠幾時踢

聽日定後日3點西波

屎狗中肯

btw, 隊波打成咁, 享狗捱唔捱到季尾

個陣一月去

狗先睇

從此結束領隊生涯

咁得你睇

支持,反雲狗無好下場

班手足仲要幻想佢帶領阿腥奴架

機票幾錢？

我見Hkexpress來回最平1400

我個陣11日玩晒九州, 其實都好chur
呢個時間睇風景無咩特別
紅葉又過左, 又無雪, 又無花

比子好波
我都係旨在搵個地方鳩hea去下用埋啲假

可以plan下先, 每日1~2個景點
不過人係貪心, plan下plan下就越加越多
又想去多幾個地方

好

等睇遊記

機票都未買

快

去啦初四!

等初四帶聖誕禮物返嚟

買D當地既屎俾你食

佢頭頂加條絲帶俾你享用

食撚屎

等包皮反比你食

唔知鹿兒島有冇鹿屎

佢食開宗仔屎

一名19歲青年昨晚在大圍站一扶手電梯，懷疑以手提電話偷拍一名42歲女子的裙底，案件原報破壞公眾體統。

警方昨晚9時54分接報後到場，經初步調查，案件改列遊蕩，青年涉案被捕，案件交由沙田警區刑事調查隊第二隊跟進。

50路接班人

之前x狗咪話自己蘿莉同50以上都啱
呢個鏡又唔見佢留言，唔通...

首歌幾正

屌以為今日踢

毒狗你係咪日日5點幾起身😱

平時六點左右,今日要早少少

早啊各位

痴撚線

早!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

早～～～

⛅️ 現在九龍塘的氣溫是 27°C

10月22日が誕生日の著名人：Arsene Wenger

爺爺生日快樂

點解可以咁早

有排去日本做 朝朝6點起身去浴堂 習慣成自然

浴堂好gay

同啲大叔焗桑拿鬥耐

大叔的愛

互相抽插

你同地盤猛鳩一齊玩鋼筋

bloody

希望酋長球場可以改做arsene wenger stadium

頭先行過戲院12月中會上精靈寶可夢喎，啱晒你地睇

改撚哂D名

Laca 1:0

四球冇推介錯 牙活好撚正

正宗香港人嘅話，典會宜家先知

完全唔明點解有人可以忍到口咁耐唔食呀活

新移民岩岩黎腥港

sor ar

唔洗sor,無食過呀活,只會令你一生中缺失左一樣野,係身為人既一種遺憾,我地食呀活既先應該同你講聲sor,代表埋呀活同你講sor,如果呀活無出現過,唔會搞到你咁

Matchday

比狗睇 又係淨打下半場

食開住家菜

屌你老味三點西波毒狗先睇

真阿會睇

知道愛蛇然硬
睇都廢事

宗哥又出料

比狗慢到

比狗2助攻

屌奶星臭燒勁到

emeryball

李城咁渣架

半夜迫人起身踢波係咁架啦

10連勝，勁過雲加呢10年

10 in a row

愛蛇又玩先讓一粒

見出面話黑哨，手球無吹同人地中楣

幾時俾人屌d球員成日碌地

明黑鳩你,咁點

iwobi

愛蛇又贏

無人再記得雲加了

港豬澳大橋通車，各位手足身為中國人係咪都感到光榮，我的国強大了

車毀人亡

尋日咪講左生日快樂

比子有心

好在你唔係人

愛狗既-6之力

好正，好想要喵喵怪

愛蛇又然

爽

3-1個球
ozil唔知又要儲幾耐氣了

瀟撚到

好古怪

呀羊轉左髮型之後又勁左

然後到拿卡消失左

喵喵怪會唔會有d多舊魚

第二球燙個波入死角都勁

如果剩係得隻耳仔同個金幣感覺上會好d，有埋樣好古怪

快射 ozil今場都激情慶祝

狗豆得aa9撐藍 皮子都潛水

狗竇班識波帝算吧喇
迷藍有呢個po手足

成日入救命波都反

包皮算啦
AA狗戰鬥力高好多

今季打攻中唔洗佢啦

佢都唔啱打攻中

愛狗
用藍打中中拍拖利拿好過xhaka啦
尋日xhaka有2下差D自爆

沙卡平啲同埋有長約

要平d咁求其用件青年軍都得啦

雲加留俾愛狗嘅地雷

鬼叫班高層要自負營虧 藍斯又不自量力要高人工

愛狗唔識用姐，跟第二個會好勁

砲叔公道

XX唔識用 跟第二個會好勁
呢句好熟面口

其實而家都有表現，係唔用je

有咩表現

聯賽一入球三助攻
臭燒就三入球一助攻

Pour info, #Wenger a aussi été contacté par le Real Madrid. Comme le #PSG, le club madrilène a tenté de l'enrôler plusieurs fois par le passé.

爺爺的復仇

藍斯去跟佢啦

皮子名正言順轉會睇皇

巴尼死左

唉我屌你老母中左Go Goal Studios伏

咩嚟

（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

最後俾左700蚊兩個月解決件事 不過真係好撚危險上到去 真係個感覺似會俾人打

下次call我

上去其實佢只係測身體話有乜問題 可以train 之後就層壓式sell你 我死都唔撚簽 但佢唔放人走咁 最後700蚊解決

見個POST退到錢
唔試下

700蚊係比D咩

見到呢d人當聽唔到同佢講借歪就得

你咁細粒咪又係比人蝦

1+1個月training 算係半自願啦 不過好似係條女教 但未上去真係好撚淆 萬一俾人溶左都唔知

個1個月應該會係咁SELL你

我同佢講户口得幾百蚊 之後佢哋即刻縮咁

有次玩野比個女SALES屌我玩野就唔好幫佢填問卷

點解你會咁儍上去

我一張信用卡都無

好彩張信用卡未整好同埋唔會拎出街

基本上買野一係現金 full pay一係用老豆張卡

老豆俾你玩死

我都係用黎買PSN野都唔會帶佢張卡出街

點解你又中伏
記得之前有個唔知反乜遊行話幾百蚊請人,你好似中左伏

唔係我黎喎

sor,原來認錯人
btw諗返起以前同你踢波個幾次,好似都無講過野

阿POST應該無人中伏,話哂有綠日子係度

貢cool

香港地咁多閉路都怕
班友都係求財做得d乜
話去廁所之後走人啦
再唔得報警話比人禁固

call你上去周圍瀨屎

好鬼高傲嫁佢

唉..當年有同四球傾計今日就唔會比人呃啦

痴線 我有講嘢架
包皮就真係cool啦 問佢野又唔理人

帶班肥妹上去俾佢地sell

佢網上都係咁串

其實係包皮太耐無講嘢唔識反應
返到屋企佢先諗到點應

皮子

屌那星個氣場勁到

我記得第一次見佢,問佢係咪包皮,佢真係唔理我
不過偶像派球王都唔好得幾多嫁喇

hi,我係包皮

訓啦撚樣,5點起身嫁你

yes,天日就要

mustafi真係好on9

痴撚線,攬住訓喇我地

快了

4球同肥妹嘈交咩
佢今晚唔同你訓

比子最知我心

Nice to meet you I am fine thank you and you？

佢熱身個陣勁hea

好似同你講過好多次野,唔係單字回覆就唔應
反而1個mk真係犀利,第一次見佢佢已經可以源源不絕咁講野

短仔你而家都好少上水下喎

摩佬

入波個刻呀朗揮左下拳慶祝

激勵隊友示氣

*仕

*士

係咪好似龍心捉住兩個路人不停咁講足廿分鐘

thx比子

DO YOU UNDERSTAND!!!!!!!??????

痴線的

無咁癲既

仆街啦，七仔同ok都無濃茶買

之前跟屎狗上zstore買左一箱

的個面成棟係度無人買

原來你都係飲家

買左呢枝頂住先，都唔錯

boboboy

自我中心左啲姐 其實同鏟蛇同類人...

mk真人其實無乜野既，係把口有時賤到仆街姐

睇佢以前同家嫂吹水都幾有墨水

有墨冇腦

已經勁過我呢d乜都無既好多

你有肥妹得天下

鍾意四球多啲

多謝支持

但個天下已經比你搶左

我無心爭天下

無墨有肥膏

係咪話緊羅寶

中化ce炒左2份都pass到